出嚟做嘢之後，點先識到正常又單身嘅男仔（19）

點解冇人開

嗚呀我啱啱開咗

做野之後真係好難識到女仔